點解識親個名有龍字既，都係巨人黎

識4個
個個最少米八 肥佬又有 大隻佬又有
巨人得黎又好撚柒型，又霸氣

我老豆

高佬 求介紹

我識果個同事米6 都唔知有冇